====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut noter seulement ici d ' autres manifestations de ce resserrement : un habitat presque partout étriqué , des espaces verts urbains en nombre insuffisant et mal répartis , peu de place en banlieue pour les équipements collectifs , une plus grande difficulté de circulation .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ falloir, manifestation, partout, mal, grand, difficulté ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ falloir, mal, grand ]
pas_d_indication :: 2 :: [ manifestation, difficulté ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ manifestation, difficulté ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ manifestation, difficulté ]
alethique :: 1 :: [ partout ]
appreciatif :: 1 :: [ mal ]
axiologique :: 1 :: [ mal ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ partout ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ partout ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 26


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ falloir, manifestation, partout, mal, grand, difficulté ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ falloir, mal, grand ]
pas_d_indication :: 2 :: [ manifestation, difficulté ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ manifestation, difficulté ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ manifestation, difficulté ]
alethique :: 1 :: [ partout ]
appreciatif :: 1 :: [ mal ]
axiologique :: 1 :: [ mal ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ partout ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ partout ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ mal ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 26

